[媽呀我好亂呀] 到底電子加熱煙有幾大危害？

我法國好多人都唔知電子煙加熱煙係咩就話要人禁哂佢

而又咁岩有兩個對頭陣營嘅街訪差唔多同一日出街問人點睇：

然後你就會發現，啲人真係唔知電子煙加熱煙係咩就話要人禁哂佢

其實係禁都禁煙先啦

Why not both

全禁都叫有邏輯

依家好似同你講飲無糖可樂都會肥所以要禁但唔禁普通可樂咁